係 反 [緊急法] 唔撚係 反[蒙面法]

係 反 [緊急法]
唔撚係 反[蒙面法]

你地自己諗

緊急法
蒙面法

文宣唔好搞錯啊 要將重點放係緊急法啊!!!!!

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

正視聽！

好痴線

出面啲post係咁講蒙面講口罩講化妝做乜鬼

蒙面法傻閪都知無用
但緊急法好撚恐怖啊 屌你老母

係反緊急法呀

啱

［蒙面法］大家討論嘅焦點錯哂。

反緊急法

推

緊急法係一路都有既條例，咁樣反法會唔會比對家鋤我地唔尊重法治呢？

利申：香港人，革命！！！！ 屌你老母林鄭李家超鄭若樺

啱，反 [緊急法] 先係重點
但係無[蒙面法]，只有[禁蒙面法]，文宣係反[禁蒙面法]

緊急法！！